行山其應唔應該着牛仔褲？

如題，求意見

著虧佬褲

唔好，建議著舒適透氣同鬆動嘅長褲
著牛會好焗同熱，完全唔啱行山

一諗起會yap住腳就覺得行得好辛苦

意咩見
係人都知唔應該啦
除非你得牛仔褲啦

總之就咪撚著到型一型 靚一靚
就係為左去行山打卡擺上網呀
屌撚柒你架。

你能力以內又唔影響你安危既話
著乜都得

一熱起上黎又焗又痕，重要R唔到

牛仔褲都得，咁著羽絨都得啦